其實想自殺真係好正常

喺香港地咁扭曲既社會
每個人都好撚大壓力
想自殺真係好正常
唔洗覺得自己有問題
每個人都有情緒
想自殺？儲錢去歐洲安樂死啦

想死都仲要講返工儲錢先死得

As of November 2017, human euthanasia is legal in the Netherlands, Belgium, Colombia,[1] Luxembourg and Canada[2] Assisted suicide is legal in Switzerland, Germany, Japan, and in the US states of Washington, Oregon, Colorado, Vermont, Montana, Washington DC,[3] and California.[4] An assisted dying scheme in the Australian state of Victoria will come into effect in mid-2019.

有錢去咗歐洲就唔想再諗了結生命啦

成世人過得咁辛苦
想死得好好睇睇都難😫

至少係個目標
去日本死好似都唔錯

近近地 長洲算啦

你話捱係為左退休過到寫意D都算
捱完係想死之前果刻舒服D

唔好住 買定幾份人壽先

無得單人入住 係咪要組團

都唔包....

所以香港真係福地 d人寧願自殺都唔會走去殺人

死垃圾 幾時死